有無med lab佬？

成日瞓醫院

成日都要check依樣驗個樣血 個個都要驗

但醫生成日都book urgent, 會唔會好忙？

係咪要請好多人？

前景又係點樣？

想知道多啲依行嘅野

連登仔無人做 med lab 定仲未放工？？

有人逐個comment俾like

唔通就係med lab 仔？？

入黎呀med lab仔

我知你係到嘅 出黎啦

無人做med lab

究竟係邊個comment逐個like

我識mat lab, 有咩幫到你

邊個mat lab呀？。。。

飽和啦

一間大醫院 例如QMH UCH PYNEH PWH PMH TMH有幾多med lab仔？

一啲細又有幾多呢？

巴打係med lab 仔？

前景？咩黎架？

無得升職？

巴打可以望望呢兩個post 先ge

鼎巴好詳細嘅分享